[代道歉] 不如唔收差餉地租

嗱！唔係唔醒張牌俾你。